仲要等你幾耐

分開又係你講，做住朋友先又係你講，叫我改變下又係你講。
好啦，我自間已經改變緊你又話要多啲時間唔好逼你，你究竟想點？

same

一樣

你地分開左幾耐，我同ex 分開左差唔一個月了，佢又係叫我做住朋友先，話以後既事好難講。叫我比d 時間佢認清自己既感覺。

條女唔係真心鍾意你，收手啦

我分開左一個禮拜，但度日如年

因咩分手，我都分左幾星期，佢問我仲做喊做朋友，我話唔好

佢話似湊仔，太依賴佢，同佢拍左三年幾喇，原來佢一直忍左我三年

對方話完全唔需要等待但仲係重視嘅人
我stay咗